全面升級！！星期日入沙田馬場睇馬！！！！

鳩UP幾句就取消
如果真係入去咪唔洗賭？？
馬會好驚呀呢？？

收皮啦, 冇何妖搞乜鳩, 不推文回覆

講兩句就取消

樓主智障唔洗理

得你係9up
我本身今晚真係打算去

屌你老母無何妖出去做乜尻

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

邊隻馬叫光復
邊隻叫時代

搞返清楚 何妖先喺目標
唔好亂開戰線

呢個禮拜嘅日馬喺禮拜六想開膠po都認真啲好無

認同

完 唔好推

樓豬你開post 前 係想比人屌 定冇諗過自己講緊乜

怕唔怕某「害君支馬」轉場，由沙田改去屯門？？

何B仔得隻天祿咋.星期日都未必受佢玩

天祿生性嘅就揾日踢鳩個撚樣一嘢

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

迫馬會開除何妖會藉

我朋友係福建人

佢話何生琴日係街比馬迷鬧係過街老鼠

新聞訪問阿叔又係咁鬧何生

何生依家準備吹大雞要打馬迷 開始召集福建幫

仲話呢排一見到有人拎馬經就話要打

佢地今次唔係針對果班暴徒曱甴

係針對我地班馬迷 各位黎緊跑馬既馬迷要小心！

好人一生平安